有無人會係蝦皮買野??想搭單

我搵到有本書想買
但事關Amazon 又唔送又剩
搵左成晚俾我搵到到蝦皮有人賣 我未用過 發現只係俾台灣人買咁
有無巴絲可以幫幫手

蝦皮唔送香港架喎

睇錯 以為想同香港人一齊夾

tg:hhuuuuuuuuu

去carousell搵蝦皮代購

蝦皮係咪要用台灣信用卡先買到

支資

蝦皮購物為Garena子公司。
Garena獲騰訊入股成為最大股東，其他股東包括印尼商人黃惠忠、菲律賓商人吳奕偉、星加坡淡馬錫集團等。
騰訊創辦人為中國富商馬化騰，現任中國全國人大代表。

============================
共業 REDSTOP
Android:

唔該晒咁多位 我再想辦法
現家先知係支那野

試下搵下博客來有冇

有無台資網購推介？ 因為蝦皮想買野，支那都買唔到的

試下 pchome 或者 露天拍賣 ？